（勸世）講極都唔撚聽！ 毒撚咪撚有自信啦啦啦！！

講你又唔聽 聽你又唔戒 戒完你又要攞。黎。賤！
毒撚就唔該你就零自信啦！俾機會自己出醜！屌你個老母！！

咪撚再出黎獻世啦

自撚己攞撚黎賤！！！

係要做狗！

狗都好撚過你呀

Sor，毒撚
見無人覆你咁可憐
入來覆下你啦

樓主死毒撚

樓主做咩要表白呢